[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[113] 超必o既野你識條撚咩 !?

唔好意思
up 圖 / cut 圖 慢手o左

劉備世界第一

樓主係咪覺得好好笑

系牙
哈哈哈哈哈哈哈哈

🤔🤔🤔🤔🤔🙄

っしゃああああああ

pad谷

成班巨頭又笑人

個谷d人夠唔夠樓主咁風趣幽默

入過先知👀🤧

笑夠未

等你幫我收風

又咩谷嚟

未呀
笑夠就話你知

Pad玩家谷

我平時左右手協都係用劉備多

weak

前玩家路過 topic令我作爲一份子感到羞恥

十卜

你肯幫我進水射未

喂 點解你acc 啲8星寵仲多過 火時同木時
我差啲搵唔到黎進

搵我ACC未

Line比048我

我係你屋企幫你整緊電腦啦
遲母仲煲左紅豆沙我食

啲5星限拎晒去換蛋龍😢

矛豬轉,巧悶

新手想問下拉十字當唔當two way? 定一定要一行四粒？

老哪2村開左d咩

整還整 唔好公開我地啲合照ok?

又冗到收工

咩工咁好做

4粒

kk

我打左成個月自然體蛋龍 都未覺醒晒啲寵 點睇

照你咁o既邏輯
我一版 30 粒 / 42 粒水咪 十字 2 way 乜撚野都有齊 ?
咁怪唔知得手獵要用柒番

問下野都要比樓主撚 慘

好串

咁多個post

樓主湊仔湊到傻撚左

又一個月 入谷pm馬強

大神留名

咁串小心比人binc

唔怪得新手唔敢問野
答得咁惡

我地3c會前玩家唔係24小時間
保唔到你幾多

寫bot未

唔好話肯爆石派魚
新手入黎問問題都無人肯答喇
自撚私同小圈子

E句真

做咩又執

扮新手先最趕人

垃圾驚仲未執？

大人串人 9ho配合唔準扮忙扮刷野潛水

咪已經執咗

巨頭 / 老手o係度擺哂款咪仲趕客

收嗲啦你 你笑得第2多

唔該哂巴打
問多樣，姐係5粒都唔當tway?

唔怪得比人話蝦新手

你又岩

做咩今朝我見倒酸欠少女

我覺得你最趕客喎

淨係4粒先得

比人爆左acc

有冇人打lv9
太弱單打過唔到

愛回家黎明

新手回post
比你cap圖開post串
邊撚個趕人走呀

見到隻長腳蟹就唔想睇，佢真係好撚樣衰

整好未

R閃光派魚就唔該前唔該後 問幾點可唔可以留位比佢

又執左ser?

見高就拜
見低就踩
橙牙

新手無人權

on唔到
唔見話有維護既

咩pad group黎
開人波個個？

我呢 d 叫均真
你敬我一尺
我敬你一 mm

玩咁耐都仲新手抵啦

重拾興趣post

重拾性趣

執左粒啦

有魚蛋既

條友r夠人入谷就唔推post牙？

入得

原來無叫聲lc哥就問野就會比你開post串

我愛大家

lc哥

濫交

幽默大師

好似係

職業道德

仲有立囝

完全冇職業道德

邊撚過 LC哥呀 ?
冇人識得佢喎

以為自己好撚幽默個個戇鳩

反智過反智轉身

最撚憎D女人40歲都黎先懶感性咁話：總之後生個時揀個真心對自己好嘅男人，點都好過追個靚仔翻黎後咁多年先發覺佢根本係一個衰人黎

我認我辣殺

收皮啦我日日推post牙

廢中

屋企水浸牙

死左個細路

=.=

梳，好耐冇做標得太多水

但我反應快馬上就清理好XD

d水黃啡色

我平時搵唔到人刷素材都係用劉備左右互搏
唔准你地踩劉備bb

原來孔垃住o係你個閪度

影彈相黎睇下

喇喇林拖曬佢啦仲得鳩閒易相咩

咦原來有影，影左黎請假用

立dee勁XD

執未

yes牙年中浸幾次

玩得

巧悶牙

轉得珠了

開台未

諗住陣間睇ww

上次係你同禾刷集龍

？

駁唔到

Wonder woman

我都想睇

又靜左

等食評
最近睇左垃圾pirates 同訪嚇

沙田大圍愉景花園昨發生墮樓事件。一名男社工疑捲入偷拍女同事裙底案件，他對事件感到不開心，今日探員上門調查時，他籍詞鐵閘反鎖要找鎖匙，回房後打開窗門一躍跳下，倒臥血泊，送院後證實死亡。

睇完
真係好靚女
打左成場j

唔係幾好睇，同美國隊長一咁上下流，根本個個都係入去睇GAL GADOT

Cc台大戰

咁不了
轉戰mummy

d劇情同美隊1真係差唔多
美隊打仗既劇情好似仲好睇少少
不過靚女搭救曬
真係好撚靚

tom too old

エア彼女

mummy肯定更加伏，諗諗下都係睇Ironman 4 - How to train your Spidey好過

人妻喎

家燕姐都係人妻啦，唔通又狗衝咩

老湯拍
爛撚硬都似

梳 改返 係靚女人妻

睇FF4定唔知5or6直頭比堅尼啦

5

家燕姐 ... 好索喎
(後生o個陣)

鳴呀

有時光機我送部比你

佢死左

其實都係
不過已經中左幾套伏 pirates同alien
訪嚇係幾高質
有冇人睇過失眠

好想屌

女神至少好睇過套魔盜王先

一言為定

johnny depp收檔啦

仲諗住入去睇johnny deeper
你地咁講等雞寶播算

想睇魔劣
幾時上

好過上集既...上集真係爛撚到
如果為開心想剩係笑下既魔盜王岩曬(集集都係果d笑料)

呢句真 但我見咁多人討論荷李活唔敢講

垃圾到暈
根本都係第一集正 之後愈來愈差 第4集 今集直頭係on9

高汁

青令到時同禾睇

1,2,3都ok
4仆街爛撚到喊
今次還可以，俾幾十蚊入場睇還算值得，imax 3d果d就咪搞了

Join 係戲院幫青令含

要笑去睇baywatch好過啦 仲海盜

吹爆青令

巨頭❤❤

成班現充成日有人陪睇戲

3已經鳩鳩地大亂鬥咁
不過應該點爛都爛唔過transformers

有得揀我都想做現充

上啦咩

係全部一齊去陪神

yes,最爛一定係上集
爛撚到
睇完出黎想講粗口
呢集叫好返少少

睇人點解要人陪

你ig 夠有4個apps

幾時陪
我要吹奏佢

根本佢1-3已經完整故事
第4集見收得先繼續唧出嚟

Add me ig lok666

有新聞都冇人理

前玩家

有三個down左冇開過

btw,5集以黎咁多奸角
黃秋生都算係最型果個

屌你老母 我ac又唔要

tszyin666

唔想派文
寵物bbg可唔可以post多次今朝三上條片

我求你

竟然低賤到要求狗店

我GOOGLE到了

三上悠亞個utube 官方頻道咪有囉

屌你屎眼

都係twice好睇啲

好撚難聽

除衫跳可能好d

都唔知叫肥定豐滿好

有無安答打雙極3？泡狐龍

有得屌你屌唔屌牙？

屌到佢叫救命

屌

開得半個鐘又要出去 不了

現充

咪話出去睇ww john?

john
邊度幾點

仆街 邊場 等我掃曬d飛佢

頭先落街食飯嗰時已經買咗飛

想屌

有無人25

我18

好young

未搵到多個女朋友

我要

送月讀他媽

禾17

法國條街會無啦啦有架青bb單車

磨牙

少佐寶寶

?

禾要報牛

怕你牙

禾決定搵鐵丁幫禾報牛

你地唔夠新人類鬥

我出名叫NT-D

禾唔敢想像少佐玩自由會點虐禾

5周年蛋龍拎嚟食會唔會好哂

會
呢隻至少都用o黎賣啦
55555 mp 喎

有咩所謂
5萬mp又唔係多

lc爸同ching0god信邊個好

神都唔信

唔零/輕課金咪賣囉

青令重課

都係賣好 3隻成15萬

唔賣都爆mp

5萬換得5隻肥金 你諗你

千祈唔好信我

いいか豆腐、自分を信じるな。
オレを信じろ！お前を信じる、オレを信じろ

hi mega cannon

儲左幾多錢呀你

暗雅喺mp寵嚟講算係新定係出咗好耐
諗緊下一批mp寵會唔會近排出
我見啲君子系列出咗好耐又廢

鐵丁哭了

進化做鋼丁未

君子 係得水君威過 一陣
真係得一陣咁多 ...

紅蘭世界第一

書包

橙，唔豬去左邊

隻垃圾game出晒dlc個陣應該就買到

難離難捨屌妳家姐~
含唔含撚都係扑野~

應該就快超究

隻yoga龍好似好op

見到個隔甩底就唔想挽

無毛

其實鐵丁係咪偷偷地買左機

「25.5度係人體體溫
如果唔cum被訓 25度係ok
如果cum被訓會熱
所以我都唔多明」

我睇完都唔多明

個時新水印究進同格肋底搶客先攪笑

梗係水君好用 D 啦
不知幾想奶下水君個格肋底

而家唯有奶住貂嬋 / 木時o個個先

貂嬋 同 木時膏汁勁多囉！

有冇寶玉比我打

你偷偷地俾錢我買得唔得

有無人打1hr炭

請簽收

有冇人打寶玉?

9523 3762

🤧

all in祖記先

龍女機咁難出嘅

ys me打左勁耐，但有d人幾十隻金色就出齊10隻紅

如果我用未究進零龍喚士協力, 隊員全龍喚/龍契士,
朋友有寵唔係龍喚/龍契士,
發唔發動到隊長技

得你自己回合發動到

12出1

75蚊睇兩粒鐘gal gadot真係幾抵

allin左
隔7年就一隊意假拎歐聯

有冇清帶小妹打lv10

我11先出1 已經唔想打

有無人未清依5關拎石？
一齊搞掂佢

5411 0963
寶玉
水弓
你幫手撐 10SB

求滿技廢珠狼打lv 11
Id: 141515416

巴打加左你

Thx

贏咗就有高達揸啦
生性呀

你爆fd位牙

張圖好劣呀大佬...

公司得小畫家俾我用咋

炒公司魷魚啦

4136 8515
寶玉
水射/劉備

炒咗你養我

我養

唔係我唔想 係下面幾十人跟我揾食 身不由己

我都想跟你搵食

橋本ありな、肋骨骨折！

sor，我唔小心玩太癲

連登個閃光神

係我男朋友

連登個柒狗店

係臭g

On9柒狗店

相嗌唔好口 夠薑就隻揪

支持

屌改完名打左個冷震

Pad幾時出pvp系統

好悶

轉G未

課左

未課

我飲完之後就打咗個尿震

我睇錯咗你話
幾十人食你下面

人老咗眼都虧埋

轉G先

清ho ball

點pvp呢

3,4年前講過㗎 個陣仲話咩探索mode 啲寵lv1開始打
結果開發終止

無哂體無得轉G,慘

食石回體是常識吧

有冇清掛塵魔?
197,086,588
順便問下有冇人玩7x6可以協

變左而家個d升lv降臨啦

【小夫PAD實況】抽獎+道歉

個打自己mode就真係提都冇再提過

召喚如夢神

當年好似賠左好多石

有無人打星導機？水獵人

你開 想玩下

係唔係有追打就win硬？

開左

轉完G 又無野做😞

應該係發現自己出唔哂咁多隻嘅技

淨係得開發中止幾隻字就帶過左

玩暗埃

開發中止同賠石都係特殊降臨
打自己mode係完全冇左件事

送石真係送得好姑寒

無課金帳號 Day 2 | 抱觀眾大腿 | 聽左《失魂記》cover未 (@Music Channel)

孔子開台

我陳日見到都開左個無課金ac

我都開左 等緊鐵丁3人協

撳左一下見到有風神就開左波

fuck-.-

成功靠天降

艾撚分歧究進有咩用

咁追新野果陣 有機會抽到舊野嘛 咪出個分歧

成部機刀矛撚用

pad已經要左右手協 依家白貓刀系甘

小左一路用露卡幫我上攻buff

我愛天降

開完5倍書都差幾十甩
一場要磨成十分鐘我dklm

完全手殘MODE

sor

分身一抽就中左隻拳-.-

有冇ching極三?
利申會手殘

吊你咁非洲實俾人jer住啦

有撚用咩

唔理咁多jer鳩實佢唔齊建先

等咗兩年都未復刻船梨精建

成日jer住非洲人

@mcg

d舊建睇怕都唔會再轉，咩2000萬，3000萬已經成年有多見唔到

以前要出黎整活動俾人抽，依家咩都用5周年做借口

今次裏關
2隻廢珠狼 3隻和喚士得唔得
定一定要4隻

有無人打極3

你咪自己數下 turn，或者入迴廊試下

屌你老母7x5都可以連續三turns冇天降 破唔到combo盾

啲+99 降臨用咩隊最穩陣？
係咪暗雅？

有冇巴打carry雙極一 水射

三暗天

60日橫掃

是但啦好鳩易打

水射？

係啊

讀心讀撚到

我已經要水/暗喇叭都得，開一度打撚左我200體一隻水/暗都無

真心勸大家,不要用暗天起手

玩遊戲, 應該是細味過程的

今天,當我看到三暗天acc秒殺撒旦掉蛋一幕時

我靜下來, 抽了一口煙, 不禁問自己一句 :"打咁拎快做乜?"

60日,橫掃全部降臨, 木宙,撒旦,火赫,白盾,最難的全秒殺,我還有什麼可以打?

沒有一絲歡愉, 感覺, 是寂寞，是唏噓的

懷念那天新手時,跟一班用火埃起手的朋友圍在一起發掘pad好玩之處

如今, 他們仍群在一起愉快地研究如何用火埃過二人勇者

只有我一個,獨坐一角,收起我掛出來的木宙, 沒有插咀的份兒

木宙對火埃起手的人來說,就像是掛在笨驢前額的蘿蔔, 怎麼努力追也只是鏡花水月

而我三暗天, 卻早已食蘿蔔食飽了

我還要衝rank? 追超金嗎?

感到一點涼意,大概,是高處不勝寒吧

如果時間可倒流, 我是不會用三暗天起手的,信我

killer覺醒有邊款可以鳩食
唔計素材killer

所有

覺醒killer

3圍

想問各位巴打Lv 8 9 10 有咩隊可以過到？

都係用露卡刷最爽手

又哂 屌人弓火

幫條頸做運動

你刀有拉-.-"

調轉睇靚啲

花蘿唔會舒服d咩
起碼唔洗自己落手打=.=

有冇巴打協 7 9 10 ？

水獵人幫你打場7

開JOR 5倍嘛-.- 露卡可以一野打晒8場最頂

lv9你有無依隊，都可以幫你打埋

可唔可以幫我打埋裏關

Ok

90681450

有冇人協lv10？

除左廢劉升左之外都未升

lv9試下水獵，我帶風神，開

咁我要帶咩？

岩岩果d得架啦

21475523

不如我開我轉第一關

我都係咁話

6352 1846

磨到有風神先

如果要磨到柒店有風神 咁要磨成世喎

sor
岩岩唔記得左未有2技，唔小心開錯

我都唔記得有根性冇追打

好彩佢唔會即刻打死我
感覺你可以一波打到尾我再打

請珍惜寵物G

叫左小夫用nightnoy但佢冇理我

有冇巴打可carry

頂牙
我仲用花蘿開左5倍先打得5場😭😭😭

有冇人打雙極？

青令bbg

443lv
159 914 531 求add
D fd無玩 無哂朋友

Hi 新人報到，想問有無人開咗tg群？有嘅求link，唔知點組隊好

放LINK上嚟咪得

講緊你個BOX

貼link就好 唔好直接貼圖

有冇人常掛 x魔 俾小弟插1插
有hyper 木0龍 光皮龍 暗雅等等

咁樣？

死哂圖....

唔撚洗啦
叫咗貼LINK
係要貼圖

梳

Show Blocked User - 劑藥加兩片茄子

玩金剛棒呀而家

唔係好識up圖嘅野，造成大家不便係到講聲對唔住

屌 咪提咗貼link唔好貼圖

笑撚死 夜媽媽成條白色金剛棒

幫我推po

屌你老母 一入黎眼都殘

which

bale 10蚊ac

de gea 40m ac

返工

發現個中學女同學成日喺ig到po連登post嘅圖😱

[img]圖片網址 [/img]

成晚無訓 :(

邊個

you

咦有c9睇

比你發現jor😱

對唔住
禾而家去

兩隊刀辣殺 我大TSM最撚勁

超十卜

CLG>C9

今日日本開賣
1人限1隻 1間店得25盒

求好友 194414617

火miru持黎睇下咪算

十字心之餘仲要5c 點轉

加多個7COM 覺

d人死都唔開技係咩心態

鐵丁 嗨唷

3Z GOD咁多年仲玩緊PAD
我真係覺得好慚愧

陪著你走

我係前玩家,每日任務係朝拜巨頭

前兩日係twitter 見到張圖,有隻粉毛俾人亂刀插死,有無清有追呢套動畫

一生一世也不分

有無圖

火Miru $400有冇人要

我都係配鏖魔用

我downlosd 張圖當買左

無save到
去左動物台偷圖

呢套咩黎 咁激既

MAGICAL SPLASH FLARE!

火miru一set $500
有3 set

有興趣搵我

recreators?
呢套之前仲想追

Yes

羽田bb個女出左世
好想恭喜佢

點可以唔追

追到第四集

火咪蟹到

哭死

義海價200，有冇人放

$400
剩2套

跟

dim gun

買左幾多隻😭

任買架喎

pad終於變咗做pay to win嘅驚了

好多on9仔

一直都係架啦

一路都無變，零課不嬲無權出聲

極速負皮

今晚8點 不見不散

而家蛋龍打50定99抵啲
清咗場倉好耐冇打過

99

rubbish game

有冇ching打

邊2個港豬負皮

我未撳已經見到有3個

幾鬼型棍

蛋龍 2370 2326

今日焗到仆街

叫jerjer幫我買

寵物g買左未牙

幫我買未

佢走左

台狗專用垃圾 不了

咁我點算

叫我買

買未

邊到有

我有

有冇巴打幫手買埋？

協力

呢度有兩份, $400
有意者留聯絡email
HSBC過數

10算 , PAD真係金礦黎

幫大家買 有意留電話

OK

打俾mcg問佢要唔要先啦

ok

收佢20算

收佢4000蚊啦

我唔做人啦[url]長澤雅美爆閃婚《你的名字》主唱！「生日宣布喜訊」 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有冇友情價300

冇hsbc,有冇其他方法比錢?

我愛姐姐

面交

口交

我怕醜😳

入銀行櫃檯搞? 我都唔太熟

面交得唔得?

pad post 好多有錢人

ching0神你都係

你咪最有個個

暗神爸只係可以買

佢明顯係恥笑緊

有冇廢珠龍好友
178629512

10算
我自己飛日本買十set好過

rich

面交要等到10號

等你幫我買埋

飛未 幫我買埋

我dump落地下俾你地執啦

呢排生意忙
Book左私人飛機同空姐6月中去

唔明點解免費既野都要比錢買

想知邊到有得book
唔識咁多直接買起咗隊crew 好似做咗傻仔

執左thx❗️

放左部ps4係管理處

連羽田bb都上到岸
黑鮑仲係度釣緊有錢仔

長駐北海道留名

我愛你

有幾多

3日存量

典牙

出面36度 屌你老母 想返北海道

同禾去

飲咗你

解渴一流

熱死人

好悶呀

Lunch飲左啦

有無人打星導機？
水獵人

9513 0870
mp

白仔係咪棄jor

155 206 608
求繼297水寶水射

係

有杯就會回歸

悠二定terminal 嘅砌機list可靠d？

仲要唔要

要
舊究水龍都得
打完會del

都已經唔多人玩 仲要俾你del 唉

驚阻住fd位啫，當然肯加我會好開心

I bought the airline

北海道留名

閃光神

醒喇

屌牙 原來友情15加完左

同後半神嗡一齊完

辣殺驚

寵物店轉一轉水射

協緊等陣

協緊都轉啦屌 趕住用

直接quit出去幫人啦

用2刀流轉寵啦

轉左啦清

刀左

劍左

打完，唔該寵物店

有冇c組既可以同我依個新手打？ 欠一隻女子機

Ok thx❗️

今晚屠日本仔

點解咁耐都無出寶玉緊急

陳日出左啦

鐵丁🤦🏻‍♂️

you算啦

點會咁架又要等成個星期

屌那星而家想打條木晚成龍可以點做

鐵丁請停止ff

好似冇辦法
得天上贈物會送

鐵丁 佢痴Q左線

垃圾木零龍要佢進 ON99

有咩慘得過升完條水零龍, 先發現做隊長唔好用

水獵先係隊長

原來果隻叫防龍 i am on9

咪臭係

識唔識架

今日除左打普通關仲有無其他方法拎到木防龍

冇

玩左勁耐水獵極3, 想轉下隊長姐

見到twitch 有個台主話火咪係佢老婆

毒親

2人極3
82315556

授唔授麒麟

無水獵過主吧啦

玩PAD既過主就真

番黎未
木屬呢排冇人吹奏

再嘈罰你玩pad

吾巧牙

都唔知你講咩

轉用龍果試下

你幾時玩返呀
十幾日冇上線

逼人玩pad都有既

有皇冠果陣就會ONLINE

原來係咁

請珍惜大介

今晚祖記贏咗你地就知味道

咪燈我祖啦屌你

唔中老婆

中文名公廁

月光唔識讀

愛麗絲係公主

不過直葉係雞係公廁

早唔知乜春

😕

YES

我好愛直葉

佢唔愛你

(笑）

Year1 就咪出聲啦

下次抽一定中

下次

有冇打人打雙極2?

十卜牙直一棍收隻吞那雞皮🙋

有冇LIN

YEAH

你一問就收左台

佢驚左我

典牙多腎老公

水零龍做隊長意外地幾好玩

其實暗咖哩依家仲有冇用。。。

你過去教人未

佢咁都抽

蛋龍

開台玩白貓先

g chi

我姐姐roa好正

補返張圖先

高達三日月巴打仲有冇火時放？

HSBC入數or面交?

ngt_zaku
發現冠軍

我琴日suggest 佢整架

....

真心
你睇番琴晚replay

過數比你既聽日可以嗎?

裸聊直播

一係email whatsapp傾
goldenvitatea14@gmail.com

又j擊人
啊立真係好惡

有無人試下水零龍打極1

嗨

青令sub左未

有冇3人極玩

我玩

聽日過數可以啊, 我send戶口號碼去你email?

都可以,最好直接whatsapp傾,份野你點比我?

笑死咗

夠未

咁要練下先夠膽打極3嘛

火時我有好多隻，係唔係有人要

有得練
禾想水零龍打旅立都唔得

XD

我愛青令

神格 9701 6077

手足你嗰隊洗頭隊嚟嘅

認真得寵物雞係咁屌佢

用水hunter都得

1753 7987

有無故仔聽下

從前有個鐵丁
有一日呀
佢喺河邊媾女

咁三家姐呢

從前有個三家姐

咁3z呢

籌緊錢資助鐵丁實現理想😁

電話響...

下次復刻mh應該無獵人送了

ON9

終於殺到新人類啦

少佐又恰新手

大耳獸巴打, email 已 send

摩牙

今朝又話CARRY咒槍

禾愛你

打完啦

你有200

屌你屎忽

立囝收咗台嘅

佢要睇小夫台呀

有正常人打PAD咩

早腸台咁少人嘅

想問下，入左10000日 落個ac度，唔記得左個安全問題可以點

有人睇早腸台

無

有無lin

早腸來架咩

還返個ac俾人

我唔知 當年睇佢追極追唔到神爸

你唔講都唔知早腸開咗台

都唔係早腸

入4條魚同佢打先

對吓個box有冇神豆咪知囉

真心係我架，依家唔知點好...
我已經錯到咁....

打上APPLE搞好過啦
一係SEND信

Send email叫班粉腸搞掛

點睇呢個都唔似早腸喎

假既

email係咩？我搵好耐都搵唔到

睇嚟今晚唔洗我開

想睇

開台未大神

唔俾

咁樣拎魚係咪要啪喇叭升技

我俾咗5條鯨魚食75粒水喇啦

[member]咁亂嘅 15定32/member]

不過認真 宜家係派到邊

假撚到

大神打幾百條魚有咩難度

[member]嗰個username嚟 /member]

又fail

你做mud9

原來禁icon會食咗後面嗰粒char

你地試下member完禁粒sosad

冇事喎

出街食飯無睇,咩隊同死左幾多次
唔係又團長呀

禁禁下啲backspace就會咁

無事😂

打暗迦手殘死鳩左

有冇人一陣放隻暗零嚟

點轉先至可以死係咖喱到

得隻木

洗唔洗繼技

有繼梗係好

繼招暗轉心就得

yes，cd愈短愈好，例如暗盾

繼光玩具就得

好跌唔跌 跌串火 大力得滯0左

牙遲仲熱血過雀清

諗住重拾興趣 依家打沉左

都係冇暗零玩

有冇清放隻暗零出嚟

放左

最愛遲仔

因為無人玩

根本冇人抽到

條友仲癲過心囝

放複製人會唔會好過水龍女

青令可5可以比$$$禾課金

麒麟/陸奧隊
放隻有兩個7com*2既好定4個way既好
諗左好耐 另外有隻陸奧係隊

識睇一定睇imax

那有複制人隊

有矛清可以借天照一用

機場咁遠

要乜技

最好重力/火明王 乜都無都ok

冇火明王

差撚住第8關點打

係就睇4D啦

濟掛天照都夠

光咪 繼一隻拖turn

有冇清借隻白虎黎

id?

204520314

已入

4d都冇西水味

hello咁多位bb你地好

嗨bb

青令真係麻鬼煩

嗨 羽狗

Lv8 打極都輸

靜啦

你唔長放都唔好食呀

點跟呀 巨頭真係唔同啲

有冇人升甘寧

矛

你係同我日日用先好

我日日都揾人放

好快就唔玩啦

有魚拎

真人同張相唔同既

終於贏
遇蓋亞龍無buff打唔入，又頂唔到佢一下
遇鍛練龍就算殺到佢，都唔夠技打迦利
用水時讓兩招一技真心唔得

勁

屌你啊立成日自私打，搞到我要單機

timothy@hkg

佢含我條撚咋

原來你有撚

請問零同水時配咩技好

一直以為佢係女人黎，等我仲做埋tnuag隻兵

請問里level11用咩打最好

一陣蛆贏波，一人一張itune card

點解咁撚醜嘅YOUTUBER都有人睇

屌,冇得入去曬tim

我睇巨投唔好?

岩啊

睇閃光啦

遲god原來咁靚仔

NEWPAPER HKGpad1600日lu

用腳打係咁

有冇人法國通常D港女既PAD抽蛋片都係勁低rank,hahaha

555

d日本妹個個都67x rank

Yung Lau小夫話要同你鬥長

yung lau乜水黎

痴線你地仲睇緊

有咩好睇

唔知

有歐聯唔睇 睇人轉G

等緊蛆輸波

( Show Blocked User - (──ﾉД`)) )

我睇緊r聯

保方

唉

保隊長牙

喊夠未

我部ps4...

原來木時無lin既

而家有冇辦法打到神秘龍?

技術關咪有

起身見鐵丁又痛失ps4🤧

有無清有進呢隻可以加我

宜家係咪冇得升緋龍喚士技 🤔

難d有人用

近呢幾次都無 無左好耐

😭

雙極任升 好似之前5月頭錢關就係轉界龍

轉界龍剛剛上星期錢關過咗
有排等了

有冇APP (IOS) 用黎睇幾時有降臨打?

Padhelper

仲有人玩

黑天應該進邊一面好?

開台 派魚

邊隻係黑天？

1001

火印度 火隊 吹笛個位

新火印

重課狗淨係識限定神

吹牙😤

yes 講晒特徵都黑人

十卜孨 垃圾火屬唔洗識

十卜寵物g 垃圾風神唔洗抽

十卜寵物g 垃圾十字唔洗轉

我以為講話火隊入面既一隻寵
同埋佢開頭話黑天，我以為係天使系列既野

助攻

助

997

998

999